悄悄地掛念昨天追蹤的一切如流星一般美好

希望 我地再大個啲之後
都仲會keep住而家嘅赤子之心
唔會被年月，生活去改變初心
心境唔會同年齡一齊步入初老
第時香港再發生咩事 仍然會集體發同一個夢
唔會成為依家我地係咁屌嘅藍絲/政治冷感
Kolor 初老呢首歌真係好正
仲有 希望大家有夢想一定要去追
有想做嘅事 就試下踏出第一步
有想去嘅地方 應承自己一定要去
希望香港呢個地方同香港人都變得更好

知道